# Организация - ООП, Седмица 1, 22.02.2024

&.presentation

&[title35

# Добре дошли в ООП

&]



За разлика от Увод в програмиране, по ООП практикума е малко по-специален.



&[middle35

- ООП практикум е избираема, която няма смисъл да не запишете
  - Само плюсове за вас
- Оценката е според контролни/изпити по ООП

&]



Така ви помагаме с избираемите: по учебен план трябва да имате поне 2 практикума, сравнително безплатно получавате единия.
Относно оценяване:



&[middle35

- Освобождаване от изпит според работата ви по време на практикум
- Няма намаляване на оценка
- Оценявам общите ви умения<br>  
  Важното е да умеете да сте програмисти: коректност, брой и трудност на решени задачи се зачитат по-малко отколкото успех да напишете прилично-изглеждаща програма (дори с малко мой тласък)

&]



Все пак не може да ви даваме безплатни оценки, затова:



&[middle35

- Зачитат се **единствено нещата, качени в GitHub classroom, качени в срок**
  - До **15** минути след края на часа
- Както преди, не е нужно да присъствате, за да качвате решения
- Ако случайно някой не знае как се ползва:

&(centered [syndamia.com/upp-2023/week1/setup.html?a](../upp-2023/week1/setup.html?a) &)

&]



Който по време на УП е използвал GitHub classroom не би трябвало да прави нещо, продължавате си по старо му, със същите акаунти.
Разбира се, за всякакви проблеми се [свържете с мен](../upp-2023/week1/welcome.html?a#section-4).
